警察宿舍

有個frd老豆當差，佢話話隔離屋成日無啦啦大叫死曱甴

佢仲錄咗音喺TG group周圍send